「撒回逃犯條例」同「封關」一樣都是林鄭考第一死要面，先搞到一鑊泡

根本「撒回逃犯條例」, 係要一早要撤, 係事情未變大鑊前要撤,
林鄭考第一死要面，搞到滿城風雨，最後都係要「撒回」
仲係令到件事發酵，一發不可收拾

「封關」都係一樣
奶共林鄭死都要奶, 死都唔封
係要搞到醫護大罷工
遟早全港義士流血流汗, 武力封關
佢先至會死死地氣, 去封

然後, 病毒都已經入到社區大爆發,
又係一發不可收拾, 滿城風雨

呢條柒婆娘揸旗, 真係仆撚晒街啦！

梁卓偉呢D, 只係柒婆身邊既奶共狗官, 科你老母學？

【科學封關】蒙古國宣布關閉邊境 澳門下令驅逐湖北旅客

蒙古國宣布，從今天起關閉與中國接壤的邊境通道，包括汽車和行人通道，並呼籲取消所有公眾集會。另外，蒙古今天起，關閉所有大學和教育機構，直至3月2日。

澳門下令湖北旅客離開澳門 否則強制進入隔離營

這是一份昨天流出的澳門旅遊局通告，由澳門旅遊局局長文綺華致全澳各酒店，下令來自武漢市及湖北省的旅客於今早9:00前離開澳門，否則要入住隔離營！先莫論行動效果如何，但至少澳門有實際行動希望減低民怨，但香港呢？就係一招暉明邨？

佢想我地團結姐
靜靜地贏啦
#WeConnect

跟本依家就要推翻政府

Push

香港事務邊啲係特首管?邊啲係中聯辦管?

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港彿系抗疫

靠死讀書先考第一啫.

中聯辦班友唔驚中招?

武力封關

其實係咪靠出貓？

都話香港獨立先得
仲係度咩有普選先有獨立果班柒五毛收皮啦

粉嶺暉明邨首先高溫燒毒

梁卓偉認咗錯啦！

「有普選先有獨立」班友, 智力究竟係咪有問題？

乜撚嘢「港獨慢慢嚟」？慢一日都無命啦, 慢佢老母！

砌腹啦佢！

果d咁既專家，食屎啦

算啦放棄咗，可以攬住一齊死都算係咁。

殺到埋身仲靜
on9

謝婉雯醫生等299條人命, 原本係唔駛死的
2003年, 已經好早有人叫封關,
全部狗官 (包括楊永強), 死都唔封, 死都唔聽, 一味奶共
299條人命, 係枉死架！

17年後, 呢班狗官又REPEAT！一班港豬繼續反對獨立！
係自作業！全部人都有份做成！

我BOOK咗機票, 下星期走

要留條命繼續港獨

個臭西個心態就係覺得自己好打得，係要鬥氣！
你要既野，我就偏唔俾你。

靜靜地死就有佢份

唔想醫護都係咁